<resources>

    <string-array name="josera_artikel">
        <item> </item>
        <item>Pro Spezial</item>
        <item>Frumi Plus</item>
        <item>DairyPilot</item>
        <item>Lacto Plus</item>
        <item>Sauenglück</item>
        <item>Sauen-Profi</item>
    </string-array>

    <string name="app_name">Josera Großhandel Wolfertstetter</string>
    <string name="daten_ueberschrift">Persönliche Daten eingeben, damit die Bestellung geliefert werden kann. Telefonnummer wird nur für Rückfragen benötigt</string>
    <string name="title_activity_artikel">Artikel</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    // JOSERA RIND
    <string name="pro_spezial">
        <b>JOSERA Pro Spezial</b> ist ein Mineralfuttermittel für Milch- und Mutterkühe zur Ergänzung von Grund- und Mischrationen.
    </string>

    <string name="pro_spezial_lang">
      <![CDATA[
        <p class="bodytext"><strong>JOSERA Pro Spezial</strong> ist ein Mineralfuttermittel f&uuml;r Milch- und Mutterk&uuml;he zur Erg&auml;nzung von Grund- und Mischrationen.<br /><br />Durch hochverwertbare Mineralstoffkomponenten, optimierte Vitamingehalte und eine ausgewogene Spurenelementausstattung leistet <strong>JOSERA Pro Spezial</strong> einen wichtigen Beitrag zu einer leistungsorientierten F&uuml;tterung.<br /><br />Eine regelm&auml;&szlig;ige Verabreichung von <strong>JOSERA Pro Spezial</strong> im Rahmen der F&uuml;tterung verhindert einen Mineral- und Wirkstoffmangel und sichert so:</p>
        <ul>
        <li>Eine gesunde Entwicklung der Jungrinder,</li>
        <li>die volle Leistungsbereitschaft in der Laktation,</li>
        <li>Fruchtbarkeit und Gesundheit.</li>
        </ul>
        <p class="bodytext"><strong>Gebindegr&ouml;&szlig;e: 25 kg</strong></p>
      ]]>
    </string>

    <string name="frumi_plus">
        <b>JOSERA Frumi Plus</b> ist ein sehr hochwertiges Mineralfutter für Betriebe mit hohen Leistungen in der Laktation.
    </string>

    <string name="frumi_plus_lang">
      <![CDATA[
        <p class="bodytext"><strong>JOSERA Frumi Plus</strong> ist ein sehr hochwertiges Mineralfutter f&uuml;r Betriebe mit hohen Leistungen in der Laktation. Frumi Plus eignet sich vor allem zur F&uuml;tterung in gemischten Rationen mit einem ausgeglichenen Calcium-Phosphor-Verh&auml;ltnis (Mais- und Grassilage).<br /><br />H&ouml;chstverwertbare Mineralstoffkomponenten sowie B- und E-Vitamine sorgen f&uuml;r st&ouml;rungsfreie Verdauungs- und Stoffwechselabl&auml;ufe sowie f&uuml;r eine hohe Grundfutteraufnahme. Wertvolles Natriumbicarbonat sch&uuml;tzt Ihre Milchk&uuml;he zudem vor einer Pansen&uuml;bers&auml;uerung. Gesunde Klauen und Euter sowie eine gute Fruchtbarkeit sind das Resultat im Hinblick auf Langlebigkeit und hohes Leistungsniveau Ihrer Tiere.<br /><br /><strong>Gebindegr&ouml;&szlig;e: 25 kg</strong></p>
      ]]>
    </string>

    <string name="dairypilot">
        <b>DairyPilot</b> - Das innovative Ergänzungsfuttermittel mit FlavoVital, B-Vitaminen und Lebendhefe sowie einem besonders breiten Wirkungsspektrum.
    </string>

    <string name="lacto_plus">
        <b>JOSERA Lacto Plus</b> - Keragen Longlife unterstützt höchste Leistungen der Kühe in der Laktation dank hochwertiger Komponenten.
    </string>

    // JOSERA SCHWEIN
    <string name="sauenglueck">
        <b>JOSERA Sauenglück</b> ist unsere Komplettlösung, um sowohl tragende Sauen als auch Jungsauen optimal zu versorgen.
    </string>

    <string name="sauenprofi">
        <b>JOSERA Sauen-Profi</b> ist unsere günstige Alternative für tragende und säugende Sauen bei guten Leistungen für eine optimale Versorgung.
    </string>

    // JOSERA PFERD
    <string name="mash_rapid">
        <b>Mash Rapid</b> - Die wohltuende Mischung für eine optimale Verdauung.
    </string>

    // JOSERA HEIMTIER
    <string name="kids">
        <b>JOSERA Kids</b> ist das Aufzuchtfutter für alle jungen Helden mittlerer und großer Rassen, die hoch hinaus wollen.
    </string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
